唔好以為清算緊黑警

實情係個幾單證據確鑿，就將他們打造成害群之馬，然後合理化其他警暴。根本就是中共拉一派打一派的慣常手段！

無錯 政治操作味濃

補充一句condom係事實

同習總反貪一樣